探討 性生活不協調 的原因和解決方法

23歲絲
男友差唔多年紀

點樣唔協調法？

冇前戲

我進入唔到狀態
同佢冇成功做過

代表你條仔唔得

認真，睇咸片，搵套啱feel嘅叫佢跟住做

咁呢D野要開心見誠地溝通, 妳同佢講返女仔的結構特性
男女有別, 男性好易有反應, 但女性多數都要前戲配合

自己搞掂啦

sex係要學
捉住佢一齊睇教學片not AV
google is your friend
有錢d可以去買kenneth play / 2girls teach sex/ 加藤鷹/ 清水健d書 or video tutorial
上1次堂，效益係一世

強烈唔建議睇咸片
大部分都係hardcore，極度失實
如果真係要睇就睇女性向 softcore av，比較像真

日本av故事性偏重，係歐美咸片先hardcore

我睇過麻美由真，加藤鷹同清水健d書，都係不約而同地唔建議將av作爲入門性教學，佢條仔連前戲都唔識，睇av只會害左佢。
如果你有打過波，就應該理解到新手學打波，睇比賽同睇tutorial/breakdown係2個世界黎

去家計會 有性輔導

Call我呀

我條女扑親都耍太極 推來推去 係要到我發脾氣先比扑 攰到我未扑都鳩縮

我覺得都係算啦
有時有啲人覺得呢啲野唔洗學 唔洗理
覺得得就得 唔得就唔得
到要出聲去叫佢做就乜mood 都無晒
亦好難開口

未想轉人就買玩具自己玩下啦